[AN/IOS] KOF ALL STAR(4) 300抽自齊選5星

有時傑斯會隨機亂入、所以係有人高分D個pvp